你的IFC籌號：001 請馬上就位

巴打輸咗幾多呀

001行快啲，唔好阻住我。我002。

001係我

已蝕接近5萬

麻煩快手少少。我蝕左7萬幾。

打撚左杷，無仇報

請大家唔好爭先恐後
大家都有得跳

咁少排後d啦